元朗交通 18:20

now 新聞 - 24小時直播
PCCW Media Limited
【最新】元朗一帶交通消息(16:45)

輕鐵：

以下路線不停元朗市中心：

610、614、615不停元朗站至塘坊村站；761P不停坑尾村至元朗站

以下巴士線現時改道，不停元朗市中心：

k65、k66、k68、k73、k74

九巴：

暫停服務：54 / 68；另多條巴士線改道

龍運巴士：

改道：E34B / A36

push

洪水橋好安全，但68a基本上要去到朗屏先上到車